香港人公民質素真係幾高

支那遊行應該成地屎尿垃圾

有秩序，有禮貌

我係香港人啊hi

08奧運

首先支那要有得遊行

老老豆豆同日本有得fight!

我係中國人
中國萬歲

同日本比重差十條街

其他人唔知 至少有190萬係

成地血水內臟定屎尿垃圾先？

行得出嚟，一定唔係腥港人

今日搭地鐵出嚟
全車黑衫，個個先落後上，排隊，自動波行入車箱。
平時啲門神，柱男柱女係咩人，唔洗我講啦

大家好似唔記得612

香港人

唔計D 廢老就係

平時質素低個d應該非同路人